(互屌) 神探 獅鳥 612 自治獨立

難為班5毛諗咁多辯論題目出嚟
唔好互屌好唔好
留返啲力
推行動po
呢幾日慶佢老母啦

大家多留意tg
睇少啲連登好過

好多人連十一去邊都唔知
大家正正經經傾好唔好

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

兄弟爬山

有件貨講明賣十蚊，臨場反價廿蚊賣。Ａ先生爆粗話冇五蚊都唔買，Ｂ小姐好嬲話照原價先收貨。咁Ｂ小姐應該講價十蚊，定同Ａ先生一齊還價五蚊？個老闆話最多平五毛，Ａ先生同Ｂ小姐應該點做？

兄弟打工創業大茶飯